有冇人有興趣搞個擂台比大家老豆上去隻揪

有冇人老豆成日講自己後生幾勁幾勁
應該捉晒佢地去隻揪
真係贏到我唔介意佢日日講

江湖規矩隻揪隻

有